今日和理非都噴椒 77要保護好自己

起碼戴個眼罩行街 唔好掉以輕心

立場live:

班狗真係CLS

冇人性

我無野講 我要投訴你

基本防護裝備呀各位

VCity Pc 24457噴胡椒

D狗又發作喇

一人一信

推

有備無患

仲有個34475